有無認識過一啲人感情路上係順風順水？

感覺身邊認識既人總會係唔同時間經歷唔同情傷 寂寞 背叛唔係中意咗唔應該中意人人 就係中意人但對方唔中意你 或者一齊咗後來同對方漸行漸遠 然後分手 天各一方
好似總無見過認識過一對人係順風順水
定係我識人太少

識一對
女係初戀拍到結婚（男我唔肯定，但都好似係）
多年來都冇聽過有咩問題
男又好痴身好夾咁

有

身邊好多對都係咁 不過自己唔係